ps4 pro club 招人

個隊名改得有啲柒
有意留tg
而家得d6
開心玩
通常夜晚10：00-02：00
而家得兩丁友

開2個托咩

遊戲啫
買咗咪玩囉

問你開2個一樣既post做乜

想Join

開錯台

想join

想入

想join 不過冇咪

可pt踢
season d1, 不獨食打地波多

想join d2

打cm